［真心問］點樣印d字上氣球度？

有冇ching知道點樣印唔同嘅字上氣球度
有圖架

求解 上網搵極都搵唔到答案

整塊膠膜，鎅返啲字，CUP返膜上汽球到噴油，撕走塊膜，得唔得？

依稀記得台灣綜藝 請問今晚住誰家 有一集有示範過點印字，但唔記得有冇介紹燙金字嘅造法
你可以睇下

Compu-cut sticker嚟喎
首先有燙金料
再用機器根據你需要嘅形狀裁切

感謝ching要買部機都幾麻煩

感謝

如果事先知要cut咩嘅，搵舖頭都得
推薦：